Jürri Ott kaebuse asi sai edasi seletud.
Tõnnis Konn ütles et tema Jürri Otti ennemalt ei ole näinud kui täna, ei millagi selle mehega rääkinud ei ka temaga millegi õlut kokko joonud. 
Tunnistajaks üles antud Jürri Pullisaar ei ole tulnud. 
Otsus: Et se assi on Woiseko maa peal nimelt Woiseko kõrtsis rääkitud ja tema juure Woiseko kõrtsimest tarwis on, wõib Jürri Ott seda asja Woiseko kogukonna kohtuse kaebata. Otsus sai kohtu käiatele kohe kuulutud.
Peakohtumees: Hans Ant [allkiri]
Kohtumees Jürri Jürrison [allkiri]
-"- M. Länesar [allkiri]
